Deze heerlijke orgieën met deze twee mooie vrouwen werden toegejuicht elke derde dag.
Ik werd een favoriet bij hun beide mannen, dankzij een soort van schaapachtige onschuld die ik had om aan te trekken.
Op hetzelfde moment dat mijn opleiding goed werd gevolgd en zoals ik ik was dol op studeren, attent op mijn schoolinstructie, en verlangend naar kennis van vreemde talen, was ik eerlijk geworden bekwaam in Duits en Spaans, en goed gelezen in het Frans en het Italiaans.
De laatste werd geperfectioneerd door de vriendschap van de graaf, omdat we veel waren samen en sprak niets anders.
Misschien was het dit die leidde tot een grotere vriendschap voor mij van de heer Egerton, die een was uitstekende Italiaanse geleerde.
De intriges van zijn vrouw met de graaf hadden ook perfectioneerde haar, zodat toen wij alle vier samen dineerden het Italiaans was alleen gesproken taal onder ons.
De beste Benson was ook een perfecte minnares van de tong van de graaf, als wel, misschien omdat ze het zo vaak in haar mond had; en omdat het een zacht is taal die zich leent voor liefde en lust, het werd de onze in al onze orgies.
Het heerlijke Frankland, nu mevrouw Nixon, keerde terug naar de stad met de Veer Tegen die tijd was ik gevestigd in mijn binnenkamers Tempel, en had ze eenvoudig ingericht, maar met alle accessoires voor de strijd van de liefde in paren, of in de wildste orgieën.
De schattige Benson ingehuldigd en opgedragen aan de dienst van heilige moeder Venus en haar zoon Cupido, evenals de meer wellustige Eros.
De Egerton en de graaf kwamen naderhand om hen toe te wijden aan de aanbidding van Priapus, en we hadden een heerlijkste orgie op dat heilige viering.
